[JS3349 入咗Poly Food Safety and Technology嘅同學入一入來

話說今日係jupas 放榜嘅大日子
有冇人入咗JS3349 BSc (Hons) in Food Safety and Technology揮一揮手
恭喜你成為咗我地FST嘅其中一份子
收到offer唔好唔記得第一時間交留位費呀
跟住之後登入PolyU eadmission 登記你個人資料啦
如果遇到啲乜疑難或者想知道更多有關依科嘅詳請，無任歡迎聯絡我地嘅莊員
記住要註冊個陣確認做學生會會員，咁樣先可以黎ocamp架
有咩想問都可以PM我
想知多D野同我地聯絡資料，可以係FB search"2017-2018 PolyU Food Safety and Technology 食品科技與食物安全 新生揮手區"

有咩出路介紹

成為freestyle之鬼

我覺得不行

我覺得ok

畢業做美心d驗餅員

👍🏻👍🏻👍🏻

Push

fst狗都唔入

Sor 囉

依科真係無乜存在感
文理商，三樣都好似唔專

呢科收得個22人

仲有non jupas會多d嘅🤘🏻🤘🏻

FreshGrad平均有幾多k